牛熊/窩輪 有冇高手教下路點玩 ？

點解我次次都係高買低賣
睇rsi macd都係輸多贏少
點解會咁.....

高手就教你唔好玩

總有高手搵到玩法掛

你做莊咪得囉

據聞做莊既
用某一套方式去造升 造跌
數學上既expected value 有優勢
係必賺既生意

咁散戶點撚算

及早離場

教親玩期指唔好玩牛熊又唔信

連登真係冇高手

期指反而好

期指起碼唔會食你價啦
P.S 輸哂

Btw 窩輪冇人玩？
好少見有人提

先唔講食差價
我發覺預測升跌都好難 ....

唔玩就最好，佢哋叫你唔玩為你好 ,你想搵人教就好寫program 先啦。冇program 你唔會夠大行玩

跟住個bb頂/底 入

窩輪莊家用期權對沖
真係掂果班索性炒期權
Anyway，市面都有好多期權課程
有啲技術唔可能免費得到

咁多連登巴打都叫我唔好玩
睇黎真係好難贏 .....
散戶係咪最好用價值投資去買正股當儲錢

你用咩工具？詳細講下你點用

我發現好多人事實上唔識用技術指標

我之前己經開POST叫左人咪撚玩

唔理你用咩工具，先搞清楚你要估中短期升跌唔易

你講個啲指標人人都用，比人睇住嚟食你就有

KEEP住贏到既人真係唔多，買正股起碼多少小防守性

你覺得你寫個program會好過大行個啲?

攞幾十萬出嚟，輸哂就識玩

結論就係唔玩

近價ALL IN